now 直播期間出現大量翻牆五毛！大陸人！

特別記住VinCi Pan 呢個大陸閪！ 把口賤到想倒d尿餵佢！

舉報佢地翻牆，押佢地返大陸

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

大撚把啦...呢排上親youtube twitter facebook果D就見倒,好撚多支那狗,用殘體同英文都有,人數多到仆街,根本無時間逐個同佢地泥漿摔角

立場頭先都有類似

FuBenny 不停挑釁話要實彈鎮壓！

今日至咁多大陸人翻牆睇now facebook live
睇黎真係now 紅咗
繼續一個一個咁起佢地底

report 得幾多得幾多

不嬲都有架啦
第一日上fb
由呢個po沉啦屌

次次都有架啦

可唔可以舉報佢地？

理閪佢地啦
支那咁多畜牲都要我地教
你估而家做畜牧業?
鄰國畜牲咪撚理啦

都係⋯

唔好理

港台同有線都有好多五毛

今日特別多
612都唔覺有

網軍開工啦

有睇開有大陸人既youtube live就知講黎都曬氣 不過fb冇得mute comment on99

同意，佢地已經唔係人，狗都不如⋯⋯可能要學狗文字、狗話先同佢地溝通到⋯⋯

唔洗理，理得幾多，唔洗嘥時間理

已決定唔再理

大量五毛係連登帶風 請記住相信自己嘅判斷

之前睇台灣新聞話大陸有好似統戰網絡中心個d野
成班人坐係control center咁聽大佬講話今日有咩target要去邊條link
蘋果日日都有人咁洗
個d相全部都係假相

Ignore them

講真
一班大陸人唔會走到入黎
佢都唔知而家香港發生咩事
呢班全部都係真網絡打手黎

睇到好多巴打絲打努力係now 直播打低五毛！感謝🙏🏻感謝🙏🏻

支那狗尋日開完會，今日開行國家機器打輿輪戰

會話翻你小人

越來越多支那狗上fb, 仲係度話上fb唔會犯法

個蛇仔～
真係icon嚟

支那雞難搞d，幾百人搞過

澳門狗都好撚多
關佢撚事咩

有呢班支那狗真係好，即刻諗起十幾億奴隸

屌梗 但佢哋應該屌極唔化 不如連環用香港加油再加啲新聞link洗走佢哋算

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

大陸有好多網民係真心咁樣諗，唔係收錢
不過照屌

推撚爆條臭閪

你同呢班人嘈冇用嫁
一係就同佢地假膠啦
個個比人洗哂腦

wfc
對住依班弱智蝗蟲
嬲唔到

其實唔使理呢啲人
忽略一啲負面嘅comment
就係因為我哋一直都喺度睇緊呢啲comment
所以我哋一直都贏唔到
屌緊我哋嘅其實係少數或者唔係自己人
我哋係香港人，點解要care 大陸人或者想做中國人嘅回應？

話自己係悉尼嘅大陸狗！宜家係now 直播睇緊戲，講狗話！

堆大陸西仲話VPN無犯法

大陸狗真係死不悔改 垃圾就係垃圾

好多大陸閪、大陸狗咁講

有自由

井底之蝗其實好幸福，咁嘅所謂自由就滿足

係井底之蛙永遠都只係井底之蛙！

竟然話大陸政制比西方好好多！

蘋果youtube直播都有一大堆五毛

呢班正垃圾

🀄️話深圳發達！大部分都係移民低端人口

感謝各位文宣

如果呢個時候消息傳返大陸...

各人努力💪🏻

佢地冇錯喎
三毛自己有vpn

柒到咁

個個都係講錢講有好生活

即係到他朝一日經濟唔掂
依班友就會作反

希望呢一日快d到來！

有無link

有捉一件

又

佢地咪得把口 夠膽咪落嚟香港阻止我地

？？？

封x財

係，呢一兩個week多左好多，戰略性有系統咁製造輿論。

我地都要做嘢！唔可以俾佢地係香港地方放肆！